連狗係咪黑箱作業？明明美國大多數人都投拜登但冇一個撐拜登post上到熱門

我懷疑cctoy PR全面掌控連登帶風向

我開咗幾個拜登post無人理 再推

燈fans here

真係呀豬呀狗都入哂黎波台開po

香港人想影響美帝選情？

一定係

有會員話拜登當選之後寧願俾中共統治都要美國收皮

連狗 = 連迪洛夫🇸🇪